[COYS - 每日睇新聞]熱刺球迷吹水區225

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

slow

簽到國米中堅未

忽傾波都未簽到啦

真熱名單Update @20200818 連會員名, 64人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

我搵番前3個post應該就係多左2個
有漏既出聲

Lm紫狗終於歸來

頭先開個開前冇check 清楚 sor

我係新人黎

唔寫「welcome fucking ball」？

你係

琴日施華有示範多次金章

留名一身蟻

📰 (The Athletic)

Arsenal will sign 20-year-old centre-half Jonathan Dinzeyi, who was released by Tottenham Hotspur last month.

Dinzeyi made his first start for Tottenham’s senior team in pre-season in 2018, but did not make an appearance for Mourinho’s team.

#AFC #THFC

25

體檢完，去車簽約

Lilywhite Rose
@Lilywhite_Rose
I’ll just put it like this. He was behind the following in the pecking order for 23s - Tanganga, Eyoma, Binks, Lyons-Foster, Okedina, Statham

係
仲要成堆都唔係勁

btw去阿狗就是25

諗起肥普以前pre season 出個件will miller 掛左boot

我愛樓主

睇翻原來佢舊時拍過戲

我呢

你係咪po左幾件衫但冇貼名

話說binks兜咗個圈去意甲
原來博洛尼亞係蒙特利爾衝擊嘅parent team

gogogo

為世界波而生嘅龍門

Gimme the fucking ball

Fatih Karagümrük have reached a principle agreement with #thfc target Joe Hart. | @beinsports_TR

Fatih Karagümrük have reached a principle agreement with #thfc target Joe Hart. | @beinsports_TR

🤨🤨🤨

空炮熱

levy唔肯俾個波佢
即刻轉身走人

我一陣都走

空炮未

連免簽都可以空炮

唔洗驚 簽硬

Spurs lodge

去熱狗體檢中心驗完先出國嘛

全國最大的體驗中心上線啦！

係

見dele ig welcome左joe hart

Ok la
簽Joe Hart 做第三龍
又係英格蘭Home Ground
冇壞

where

Fatih Karagümrük have completely denied the report claiming they have agreed a deal to sign #thfc target Joe Hart. | @ertansuzgun

官宣左了

wow

個大頭好似香港Robben

終於整件高大型男黎

不過佢應該一場都無得出⋯⋯

我熱開始強大

早嚇柒幾錢週薪?

27.5k

傳25000-35000左右

可能放加沙之後求其搵件青訓做三號龍

主又賺

簽黎提升球隊fifa能力值
good buy

話晒唯一一個有贏過英超

gaza做model都夠啦
我哋仲有Whiteman

人工咁又幾抵玩.......

我覺得佢都有實力 係無咩運

佢似會做2號龍

你整多次我幫你加番

我陣間再影多次連名

正皮比加沙
負皮比祖嚇

邊個做二號好

實力 = Joe
靚仔 = Gazza

加沙而家勁過佢啦，起碼加沙間唔中有d精彩撲，祖嚇特而家根本係紙板來

不過肥普同摩佬都唔信白人
咁其實都真係幾唔掂
依個價簽黎都冇乜所謂啦

祖嚇 歡迎加入廢龍培訓計劃
我係你今季既指導員肥花
除咗我之外 仲有戴亞 戴山 同戴維斯今季幫你train up個狀態
黎緊呢年 你將會好忙 忙住救波 接應各種炸彈
希望你做好心理準備 接受呢次既訓練

佢出係part科啦

笑到仆街

TG谷瘋傳緊喇沙仔同條女扑野片

中學玩晒中出 slut 封口SM 條女中學就開發左

樓主嚟

牙祖

ching sik ball

免簽祖赫，賣走加沙
光頭佬又賺

又聯賽杯又歐霸，可以分餅仔

岩先知
都係咁大雨

第一次見體測戴口罩

今季光頭佬手腳咁快
真係忠實摩狗FANS

有同感

開衣B鴉個次都已經係戴罩體檢

唔洗錢緊係快

如果係肥普，應該連免簽都會係deadline day，搏下壓低人工

真
迷摩Levy

靴寶

認真d 讀

係開比亞

開E BAY呀

開衣B鴉

懷念捷比亞

懷念會員捷比亞

Skipp確認左下季借去諾域治了

講起我就醒起peticarhard
原來已經落左英冠睇波

唯有同自己講起碼Skipp出去有得出場，可以吸收經驗

佢跟哈迪斯菲爾德上英超果陣睇過下
唔係咁突出

身型輸晒，又大傷過

其實借走都合理，仲收到1m租借費幫輕下

[@GFFN] | Tottenham Hotspur now have intense interest in Ivorian midfielder Ibrahim Sangaré.

Spurs have not entered into any negotiations for the moment, however a fee of in the region of €15M-€20M excluding bonuses will be the target, in order to sign the player.

#THFC #COYS

好似話摩比target list已經考慮埋budget
無avb或者肥普咁執著plan a

除非賣走肥當或者黑素，如果唔係無乜空間加多個防中入隊

光頭佬有冇同摩daddy 做過愛？

似只係因為疫情 d野平咗

Ching波衫相呢

理得佢 買到人咪得

熱狗都係有斯德哥爾摩症

只要有signing 大家就已經好開心

理性啲諗，簽joe hart同開衣B鴉，對爭冠人腳仲有好大距離

因為利維show左比我地睇佢真係夠膽死簽no’body
所以有人已經要開香檳

堡本身唔係平的
係球員逼到修咸頓先平

愛華頓出25m bid嫁

今時今日就算25m都好平，光頭佬個物價仲停留緊係10年前

我想要右閘呀

Wlison 都好啊
傾哥而家咁易傷 有個後偏射手都好

後備前鋒都係今個夏天重點收購目標，搵到一個已經係英超證明左自己（起碼可以入多過一球運動戰入球）嘅前鋒已經好好

點都係閘係首要啦
前鋒可以推son/lm去踢 右閘就永續臭

修咸頓本身想我地出30m起的
真係靠堡佢自己先減到個價

主好彩

武肺將個物價拉番落嚟

multitask黎嘅
唔好因為煩依啲位而拖慢買賣右閘嘅進度就夠

右閘如果係3揀2就好
賣埋臭

如果唔係又係得一件，到時唔岩洗又硬食一年就閪

主：三揀二= 科 坦 marsh

最新傳有興趣狼隊doherty

應該都會買兩個右閘架啦，kwp走左，aurier雖然精神可加，但實力就算後備都

好好醜醜都叫有兩個新球員，Hart就未必有好大影響力住，Hojbjerg應該幫到手嘅

Hi 叫緊我？

半季後會唔會叫閪堡

請珍惜我 叫我寶寶
I am 雙曼殺手

主：市場上有冇D唔駛轉會費㗎

艾維斯應該唔使

Nathaniel Clyne

依個做後備都好吖

葛斯今年係咪free agent
好似未聽過有佢既轉會傳聞

原來得29歲

人工低，邊會黎

傳美職

修仔果時好勁
不過又大傷過

下季靠你啦寶寶

係呀，叫踢好啲呀

著12號

醒起gf係由benfica借過黎
分分鍾下季彈鐘返去同超人重逢

🇧🇷 Spurs never made contact with Willian regarding a transfer this summer.

🇵🇹 Media rumours around Tottenham's interest in the Brazilian were based purely on his close friendship with Jose Mourinho.

[@espn] #THFC #COYS

Good

主：太貴不了

英人 後備前 幾好呀其實
補充到而家球會最需要既野

右閘果到 又唔係either or
仲有成個月 再等下
最後唔買就真係屌喇

都大機會
宜家買埋開衣B鴉，中場中真係好多人
gf 個買斷價又貴

🗞[@VAVEL] | Tottenham Hotspur have taken 19-year-old attacking midfielder Dion McGhee on trial with a view to signing the player.

❌ McGhee was released by Man United earlier this summer, despite very high hopes when he was originally signed by the football club.

#THFC #COYS

新兵首練

唔會淨係得呢兩個下話

3門神

睇個勢加沙都係做番三號龍

希望唔好帶埋D世界波嚟

加沙咁靚仔一定屌過好多slut

你就係片中主角？

仆街仲未有右閘消息 點推到1001

熱po 24

訓陣起身睇拜仁大炒里昂 好似二戰咁打到佢喊出黎

1000000000000000%既波

到底gf 應該要踢咩位？

正常係中場中，係賓菲加佢踢得比較前
但唔知摩佬係咪真係改造佢踢右閘

周身刀冇張利

真熱名單Update @20200820 連會員名, 65人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

加左你了

佢轉會費令佢整定係熱狗做消防員，邊個位冇人就打邊，唔會係long term plan

浪費左

push

Brazilian, no hair

支持拍多d呢d片, 搞好promotion

中東 beIN Sports HD 1 會直播星期六場熱身賽

要俾錢

官網睇要比錢
中東bein 通常有link

到時記得公諸同好

咪又係reddit

Tottenham Hotspur manager Jose Mourinho wants to bring Real Madrid and Wales forward Gareth Bale, 31, back to the Premier League club.

11月尾 摩daddy thanks for the memories but time to say goodbye

曼城車仔阿狗利記

9成租期完就算 幫唔到手

九月十二就開波宜家仲有幾個位都未補強

加埋d 杯賽，唔好話踢，睇都睇到攰

嘩屌你老母

咩事

個賽程

hehe隱性反共

幾多場不勝

記者：戴亞反對使用Zoom，中方對此有何回應？

耿爽：我們此前已多次作出迴應：對於戴亞干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。戴亞這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害戴亞自身的重要利益。我們正告戴亞認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。

戴亞此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。中方強烈譴責並堅決反對戴亞反對使用Zoom，已就此向戴亞提出了嚴正交涉。我們敦促戴亞在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。戴亞自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。戴亞罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。

戴亞罔顧事實、顛倒黑白，公然反對使用Zoom，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。戴亞如果一意孤行，堅持反對使用Zoom，最終必將搬起石頭砸自己的腳。中方正告戴亞，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。戴亞試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。

戴亞任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。戴亞的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。戴亞如果反對使用Zoom，不僅將損害中方利益，損害中國和戴亞關係，也將嚴重損害戴亞自身的利益。戴亞反對使用Zoom干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

邊個再反 dier 邊個就係鬼

吹緊風話買Maitland-Niles （阿叔）
ITK 話有可能

AC Milan and #thfc have agreed a deal for Serge Aurier. The transfer is now down to Milan making sure the defender will totally buy into their project. | @Gazzetta_it via @Sport_Witness

流到仆街 對上一次兩間球會直接交易都唔知幾多年前

未買就賣
一陣又俾人揸住個春袋咁叫價
死光頭佬幾千蚊都慳到盡
開波嗰日都唔使旨意買到

城城

我話撚知佢識飛啦
企開d啦屌佢老母

真係簽左點算

應該要數到去Gallas喇

有科喎

吹奏主席肯洗錢買人
J新球員

簽之前：死開d啦
簽之後：迷主了

點都要賣
買左賣唔出，就reg唔到

你個名

簽之後： 等睇佢剷草

右閘城城+1就perfect

🤒 Napoli's Andrea Petagna has tested positive for Covid-19.

😳 The Italian was pictured last week playing football with Lamela, Sanchez, Lo Celso and Dier during their summer holiday.

#THFC #COYS

希望Lamela即刻中招花肺退役

睇ig唔見佢有出現？

加拿斯係免簽 之前睇過對上係7,80年代

睇米蘭個post完全無人講臭

第一場出少4個

對上1，2個禮拜有討論過

臭太廢，被無視

佢youtube條球王片 都幾多米蘭fans 留言叫佢唔好黎

快手啲放

而家連instagram 都出到

打j打上腦

睇完今年表現難以置信仲會有水魚買臭

如果唔係貴，真係想大師兄再著熱刺波衫落場

人工太高，佢又已經老，又多傷，一定踢唔番

佢喺皇馬又唔係踢，借佢過黎其實有得諗

隔離post件熱刺復古波衫堅定流
好撚正好想要

皇馬肯出一半租借費 佢都仲差唔到係全熱最高人工個個
仲要傷多過踢 真係不了
等我對大師兄既回憶停留係最美好既時候啦

認真而家兒子應該好過高爾夫巴爾

人工好似係35萬週薪，出一半可以考慮下。

Broadcast access 20/21: Time to find a solution that works for match-going fans. @AST_arsenal @ChelseaSTrust @FulhamSuppTrust @PalaceTrust @WHU_ISA @WeAreTheFSA 👇

倫敦聯合軍

咁撚on9嘅，無觀眾又唔播晒

佢做後備奇兵落後果陣出黎鎮下場射兩腳波應該都ok嘅，果陣佢一個救全家啲遠射愈射愈有，不過就算一半17萬鎊週薪對熱刺黎講都係有啲貴⋯所以都係算啦

光頭佬可能可以講價講到比更少

60萬歐週薪呀 佢而家心態閪到咁 完全唔想佢返黎

我記錯

日日打golf，唔駛踢有錢收

利維條友隨時真係開十萬不過都不了

(同埋Bale好似係計國內Home grown)

走左個大聖爺 黎左個老孫
兒子最煞食係可以左右開弓

大師兄臨走果前，前場一有波就比佢遠射算9數

係啊 大師兄以前d波真係好好j
如果佢真係返我熱 可能會印佢波衫

所以有錢俾bale份人工，不如俾錢買aarons好過

回憶係回憶就好了
唔好翻黎搞柒自己啦

都係嘅，右閘位一定要補，反而中場最夠人

中場有hxxberg防中，拍winks deep lying長傳轉下邊，ssk後備防中兼職後備右翼右閘（佢個年紀開始要慳啲用），lo應該可以全職攻中（兼職攻中）同dele輪，望就望肥當可以打返（但我無乜信心）咁就夠哂人

TRANING D 相唔齊人
無kane （隔離左），無阿根廷幫+Dier+黑山 （一齊玩個拿波里個球員中左）
睇相只係見到三個龍門，bd，坦，開衣b，son，Lucas，winks ，色色龍

睇黎聽日都係聽日可能又見到熱身賽之鬼 Anthony Georgiou

伊藤舞雪

睇下摩佬有pre season準備,有無咩新戰術諗到

應該可以睇下 cirkin，吹到好大下

買齊人改進下執行力好過啦

光頭佬：買齊左啦

來吧我熱

Anxxxx Geoxxxx 踢完U23 比人大炒

由前晚U23個陣可以估計唔見人嘅whiteman, austin, ccv, walcott, cirkin, bowden, white, clarke都跟緊一隊練波

喺韋根打劫返嚟嘅16歲Alfie Devine都跟緊一隊

roles, marsh, georgiou, tracey, sterling基本上係等走

睇歐聯前有睇過下 georgiou不過不失 都算有做到野 仲要幫左閘守
大炒主要係後防完全搞唔掂過頭波 最穩係個trialist 個左閘markanday本身係翼 應該係第一次打閘 好好扭但唔識防守

georgiou好難上嫁啦
除非留到mason咁24歲比人睇中

ccv 踢唔起都大把英冠隊會要
walcott 上季重傷 未踢得
roles 有班鬼佬青訓痴漢成日吹奏 但結果只係英甲/乙料
肥普d 眼光真係好差

前晚場波roles完全隱形

mason 青訓個時勁到仆街 但後來重傷先沉左
但起碼借去英甲都可以擔大旗
georgiou 英甲都麻麻地

jack roles he scores goals

個陣mason好似借去史雲頓到都ok

其實我覺得都係似mason個啲料

jack roles唔係吹到好勁架咩

因為前年u隊最特出係佢

大力幾時上場啊
真係好想大力可以捧返個盃證明自己

啲nigger真係好撚蠢

佢係意甲已經證明左自己唔係無心踢
係真回塘

似黑山

無計 佢呢幾年比我熱chur到乾晒

慘 大力狗

Bayer Leverkusen have joined AC Milan in registering an interest in signing #thfc right-back Serge Aurier. [Sky Sports]

真係咁多人想要臭
定係台價咋

回家吧

同利華換人都爽皮渦

大力臣返熱刺啦

🇩🇰 Christian Eriksen officially becomes the first player ever to lose the Champions League & Europa League final within the space of two seasons.

😢 You can take the man out of Tottenham Hotspur, but you can’t take Tottenham Hotspur out of the man.

#THFC #COYS #UELFinal #SEVINT

Tracey買嗰陣以為勁嘢，點知

u23 好多Tracey 呢種純粹儲人數踢波

蔡伯樂同Skipp 借走左，今晚有d睇頭嘅後生仔得返cirkin 同Clarke

Harvey White 都好似ok
wigan 搶番黎件Devine 都跟緊一隊操
仲有坦囉 算係第一季完整踢一隊

Credit 熱刺香港

笑死

邊個巴打喺mk拖住女女

咪撚酸我喇

原來就係你個油頭毒撚係咁睥住晒

去其他隊攞上陣經驗都係好事吖

我毒撚諗住去買波衫

係時候轉型做派路個位

拖女關你撚事？

你冇女

邊個巴打係銅鑼灣拖住條仔

原來頭先條撚樣用歧視眼神望著曬就係你

相認

一朝起身就有個鄰居page request follow我

25？

delete 咗

AC Milan, Ajax, Bayer Leverkusen, Brighton, Celtic and Newcastle United have all registered their interest in signing Ryan Sessegnon from #thfc on a season-long loan. [The Athletic]

借出去條件要買埋臭

忍唔到手買咗熱刺主場印咗兒子

邊間買

借番去英超球隊吸下經

José Mourinho blocked an attempt from FC Barcelona to sign #thfc winger Ryan Sessegnon on loan. Mourinho is now ready to start giving him opportunities this season. | @TheAthleticUK

下季正選左閘

u

摩佬眼中佢定位係咩?
打閘又好似攻得濟, 要人包先得
打左中場就好似早期bale咁, 純落底出波 (但出波又麻麻)
現階段唔係好覺佢會上升到後期bale橫衝直撞
好處係仲後生, 練吓後上時機

飛X

7xx

之前右邊負責出波，可唔可以由左邊出

英國球員個格好岩德甲
借過去係最收

無轉會好悶

七公有無笑話講？

幾時買右閘

唔知u23係咪練緊一隊嘅戰術 如果係 有機會係特登設計比出波麻麻插上強嘅ssg
早幾日場u23熱身賽左翼拉邊 左閘搵咗個扭得但唔識防守嘅嘅翼客串 經常走入去中間halfspace

左邊出ssg，咁右邊出可閘可中堅嘅坦，咁主席就唔駛買人

他回塘了 唔敢講笑話

內切既我地有son lm lamela dele 一堆人 而家就係想要個可以邊線出波 有防守能力既閘佢咁打除非佢打4231個左翼踢走son姐

但其實之前都係bd內收 son拉邊 只係bd唔會點上

Bayer Leverkusen interested in Serge Aurier

Sky Germany report that Bayer Leverkusen are interested in signing Tottenham Hotspur right-back Serge Aurier.

The Premier League club want to part ways with the defender after the 27-year-old fell out of favour with Jose Mourinho. Aurier is available for a fee between €15m and €20m, according to Sky’s Max Bielefeld.

However, any potential arrivals at Bayer Leverkusen depend on the sale of Kai Havertz, with the Germany international reportedly reaching an agreement with Chelsea over a five-year contract.

今晚621台竟然播熱身賽

猁都有播

José Mourinho is eager to work with Gareth Bale but a #thfc transfer is not possible this window due to his €15M net salary at Real Madrid. [AS]

邊能個

估計留得應該耐過垃圾科

仲有自家青訓53 Dane Scarlett
16歲著5字頭 Parrott Skipp都無呢個待遇
似乎摩寧願早啲比機會有潛質嘅u18上一隊跟
u23無料連熱身賽專員都無得做

想睇geoxxxxxu

放棄一整代人

overload 左路掛

好事黎既

比勁個啲直接跟操正常嘅
就算係舊時都已經係咁了

btw skipp同parrott 係17歲著52的

科正選！

坦後備都冇？

科>>>>>>>>>>>ccv tan

仲要都係71轉52

最後一次睇科

俾BD打中堅都唔試CCV 笑咗

ccv 應該賣啦 最後一年約 大把英冠隊要

之前係2nd year 而家1st year就升了

會唔會有link

你睇埋場波就死？

LINK

這是正式錄用的右閘嗎

爸爸留低嘅
係一份心意
而唔係負擔

有寶寶睇

唔想睇lu

飛鏟gif召喚

等緊60分鐘之後睇幻幻

有科

睇我熱對列斯聯個陣都仲可以見到

想睇二三龍

有無人有link

Jonathan Veal
@jonathandveal83
Dane Scarlett is a 16-year-old striker who is only just a first-year scholar. Highly-rated by all accounts.

16

10鎊睇一場20鎊睇三場熱身閪波係咩玩法
主席又贏

CCV有冇靈活到？定仲係咁鈍？

Lloris; Foyth, Alderweireld, Davies, Sessegnon; Højbjerg, Winks; Gedson, Dele, Lucas; Son. | #thfc's first-half line-up against Ipswich Town

講到咁會J出血

最起碼都屈到U23聯賽先真正升上黎啦

右下

今日個陣好睇

where are kane dier ssk ndom locelso lml sanchez tanganga

Link

Foyth

Ali gold 話後防係
gf － 科 － toby － bd

即係色色龍打翼

可以分享一個笑話
我今日行到地鐵站先發覺無拎銀包，得D散銀係袋。結果我買左特惠飛。

隔離進行中

會唔會咁癲
要睇下實際點

gf 打閘好似講左好耐

笑死我

我睇now

工具人 乜柒位要佢就打

話想試囉
個陣操閘 仲有素素 marsh同 skipp
但實際真係咁都幾癲

son 都打過左閘啦 有咩唔得

1
21 4 33 19
5
30 8
20
7 27

咁排好似最正路

邊個台？？

都係
不過輸12m

621

除非你認未夠11歲

係渦

熱身賽要俾錢你哋有冇免費link

reddit

去抓飯
d廣州仔講波幾精神
呢d垃圾波唔可以聽傳統睇波

真係回晒塘

以前嘅東方閃電結他手呢？

對面四位後備

對面淨係識Stephen ward

寶寶打咁前

真係叫寶寶

寶寶

噁心

寶人寶

龍+gf 雙翼衛

無知一問
肥當係傷左定點? 點解無得出

我中堅

開碑亞幾活躍

對面個龍HEA到

對面⋯⋯

可以聽d教練嗌又幾過癮

頭先係咁嗌wait

龍仔

約呢d垃圾隊有咩意思

好hea

沙式朗到咗倫敦

屌你老母

個門將hea到

一開波撻q果下都有d笑匠feel

科掂過波未

屎屎龍

一個hea射一個hea守

一講即掂

1:0

屌個講波佬都唔出聲

佢係咪唔知葉氏對面啲球員名

對面淨係帶左四個sub
真係好撚有誠意

打fallguy搞下team bulding好過啦

對面啲防守

衰過對傑志

Give me the 北京科

G30係機會刷球會第一球

對面可能又係好多人去咗隔離

唔算正規賽

對面個龍HEA 撚到

2:0 兒子

errr約呢啲隊真係好咩

不如同女子隊踢呀

半場換哂啲後備上黎

屌 我打龍企位好過佢

操下狀態啫
同埋又唔去得其他國家
之後有場屈福特咪正常番啲

$$$

係咪冇課足錢呀
踢200分鐘都練唔到咩

21號幾勁

屌買完pass睇唔到spurs tv

今季件衫好柒

葉士域治今晚仼做

練信心同迷信d既叫開個靚頭

睇黎得你一個真熱

我落去踢中堅都勁啦

20 7
19 27
8 5
33 4 21 30

你得唔得阿

拳王新look成個阿叔咁

對ipswich 應該得

科踢成點

科無出腳

最勁最搶眼

寶賽前插想入波啵

7,80s d阿叔

一陣叫魔仔換你

其實都唔算踢得好

科

勁用A4放長波

科垃圾到

你波都唔識傳

對面係英超球隊已經俾人入咗

垃圾

起碼冇失左就飛鏟

進步左

G持

魔佬叫我比個波對面
你地係咪唔識英文

躝喇

完美示範跌落地下都要攞番渣沙

可摸耳踢啲勁啲嘅做壓力測試

贏緊兩粒唔放水 下半場點踢

想問下科賣到未

摩佬都係咁鍾意踢偽三中堅

個丹密佬名好難讀

IPS件波衫幾靚

對呢d柒隊都組織唔到
好絕望

gf 打閘打到係咁佔中想點

即時借你去對面踢埋下半都夠踢

22個人係咪得lucas有加速過

好中肯

對面都好hea吓

agger

好似踢緊街場，無人跟隊任踢咁

好撚慢

我feel到個評述都覺得悶

對面都唔係密集佔中 但我地都係破唔到

對英甲都踢成咁

兒子

科夫助攻

咁既直線都可以穿晒

好柒悶呀摩佬真係有料到

？？？邊能個嘴炮我？

科呢球直線比得咁撚靚既

我科威猛

係俾得靚

摩拉真係好有火

有科唔洗要大巴拿

科科科乜
呢d直線對住呢隊hea隊 我食住杯面都傳到

Moura

人無恥便無敵

呢個好笑d

咪臭係，垃圾科狗咁都好打飛機

一路講笑話一路踢
笑到對面腸都跌晒出嚟

科打飛機杯應該幾好

友賽都可以約下英超隊掛？

ssg傻鳩黎

大家唔好唔記得，我哋上季英聯盃係輸俾巴士貝利

單車貝利都搞唔掂啦
根本無變

有穩定演出就唔係我熱喇

發現ssg比完波好少再走位

單車貝利

不如快快手換曬半隊後備上嚟算啦

成隊波都係比完唔走位的 講咗好多年

拳王踢乜鳩

即係無進步

佢呢球比得幾好 係GF無向前跑

踢得幾好

已經唔係好想睇佢踢波

daddy 教新仔

好撚好笑

不如借佢走啦

佢今場做假九幾好

咁快發老屎忽脾氣

gf呢下咩事

咁你揀佢定lml

摩狗新戰術就係D波唔經中場 下下後面放2邊跑

其實嗰評述dead air左幾耐

係噃，家陣諗起，Bale返嚟都計Home Grown 同青訓

係佢d態度

球王級脾氣

但表現一年不如一年

對面控波就會dead，佢唔識葉士啲人名

不如放你踢閘 出CCV好過喇

gf唔係太啱

今場唔齊人作唔到準

北京科熱身

JH

gf踢得唔太好

其實佢萬金油性質，做到本份已經好好，擺後備咩位都踢得

走硬

丁力

兒子解圍

gf踢閘應該好過臭留嚟做後備份約完就byebye

兒子嗰球要入

寶寶同榮斯唔駛踢波咁

好似以前 toby > 脆 燒味

toby放波好過佢兩個啦

笑撚咗愛華頓輸緊俾黑池 3:2

唔換新仔既話真係冇心機睇

同埋用中場黎放長傳 其實都幾哂
係依家咁樣踢黎講

除非個中場傳送真係勁到可以要人地就佢

仲有甲組嘅葉士域治~

屎屎龍左腳但成日見佢左邊內切 搞乜鬼

定係佢雙槍黎

內切完又唔係走到咩靚位

蘇甘寶奇雲甘寶

621話三場熱身賽都會播曬

47號

ccv

屌 冇得踢好似

CCV好似愈黎愈肥咁

cls

CCV 成個街場呀叔咁，勁肥

出忽傾波

係15個Sub
嗰4個係第2頁

熱身賽之鬼Gxxxxxxx呢

CIRKIN好似摩狗讚過

FA cup 都可睇到

有後備咩

成個人蒸發咗

jack47都好似幾高

但係好似有啲

身位呀屌

力量型

摩佬熱身賽都儲印花

gf啲技術係唔錯

阿里

拳王

Dele連Ipswich都踢唔掂咁

寶寶上最前逼

拳王真係賣都冇人要

SSG個位咁靚，射得咁鳩

cirkin好似好靈活

摩佬個咩樣

寶寶暫時一般，不過啱啱黎，睇下遲下點

收夠籌嘅樣

寶寶打高壓應該好啲，畢竟守強於攻

Hoejbjerg 打成點？

唔多波掂

又唔洗點守

佢插上既時候又冇人理佢咁

Scarlett

熱刺官網慢撚到

CCV

4 30 20 個位冇後備咩

hart出黎曬陣太陽就換走

北京波

撲過波未

好慘

笑左

係咪俾佢地拎出場費

反了反了

罰企20分鐘就可以換走 涼都唔洗沖

原來仲係度

D後生仔都幾靚仔下

ccv 真係得啖笑

Jack Clarke係廢版Moura

獨到仆街但推唔到波

我覺得佢ok wo

咪笑喇 有人用佢個名架

佢肯出波就得 頭先出得幾靚

好過lml了

話口未完又浪射

呢球射係岩 但係射到阿伯柯尿咁

好似d後生仔冇先幾季咁縮水

Gf係咪無限體能

寶寶打成點

一般，今場佢無咩機會用波閘波

啲幼幼全部都係咁

gf其實可以轉型踢翼衛 至少有體能走上走落

踢緊乜9呀
對面谷完一段又hea返

48號分啲波都ok

是但喇 我地出緊u23

兩個16歲

GF搞咩
麻麻地喎

下幾場有冇機會睇到肥普個仔

佢踢足86分鐘

devine幾成熟 唔似第一次踢成年賽嘅16歲

摩應該淨係會出佢覺得有機會踢一隊嗰啲

如果唔買後備前鋒就咁用屎屎⋯⋯

CIRKIN都幾似樣

ssg真係幾...唔掂

冇右腳又要慣性走返大位 唔知係戰術定點

who

兒子個樣仲係好young

隔離拳王成個呀叔咁

好伏，不如乖乖打閘

對住呢d隊都無明顯優勢

快又唔係快技術又麻麻地都唔個點踢翼 嚟緊想靠佢踢哂條邊就死硬

你唔識字？
望下個id

仲未明點解咁多球隊想要

d 基本功好得
好過gf 成日英雄主義上腦

外借訓練下

科文盲，放過佢

16歲前鋒fake 比clarke 個野真心好波
搶點個下都唔錯

科淨係識飛剷

Asian 係咁

始終GF要靠依1年表現自己嫁啦
如果唔係，又坐一年

佢同Parrott有一件上到都唔使煩

要睇下佢黎緊幾場熱身賽對英冠隊d 防守
今場都冇咩防守要做

半場冇左son 之後又變番妹

佢各樣都有嘅
睇下對屈福特個場佢有冇得出啦
個場最明顯

之後一週三賽實有機會出

利同史特加友賽要係個咁細球場踢

似樣過坦

淨係睇咗上半場希望有highlight睇返想睇吓啲新力軍

唔好啦下半場好悶

嘩屌你助攻

科助攻

到達球員生涯嘅高峰，躝得

官網可以睇翻全場

scum簽撚咗里爾隻巴西中堅
城城同celik呢

點解ssg咁普通都咁多人要

躝啦levy
隊波有哂明顯弱點都唔撚執

閘呢

琴晚睇佢，其實一般，吹到巴塞想簽佢，雖然9成都係報紙佬作野

好多人吹奏gedson打右閘都Ok.

急於表現自己囉，尋晚無乜參考價值嘅

今晚幾多人睇

因為臭太垃圾

新kimmich

Tottenham Hotspur want to sign Sampdoria’s English midfielder Ronaldo Viera. [Secolo XIX] #thfc

妖人 妖左2 3年乜鳩都踢唔出黎

psg祝福區

場決賽精彩

不錯不錯

好過上年

上年啲閪波唔好提

itk 吹緊肥當頂唔順英超強度 想罷操走人

廢到咁

廢過你

我仲勁過佢

快D走
拎頂薪咁多野講

不如攞去國米換史堅+巴利拿
最多搭多個科比你

Barella 應該係干地會要
史堅搭波叔我熱補錢ok?

唔駛買閘 levy 又贏

都幾2極
有啲就不斷話肥當會走
有啲就係咁話唔會

又係內戰咁

佢同科邊個大隻D
兩個都未發育咁

我全能

暫時淨係簽左Joe Hart?

想睇你搭住CCV打中堅
一肥一瘦好有趣

靴爾堡同早嚇

照計跟隊記者會可信過Itk 。
以前啲itk夠吹會簽大貓/摩天奴啦，
結果係點有眼見，
Itk 連Tier 5都不如。

你當我死既？

但而家係之前話唔會賣嗰啲itk都轉呔 咁就一定有嘢發生咗

都就黎開季，好惡搞
右閘前鋒搞咗幾季都未解決到

如果肥當真係走
我地隊波真正有創造力就得locelso
下季全力玩防反+禁區外遠射?

Joe Hart is going to beat Joe Lewis

如果賣肥當，單換史堅，又或者唔唔買番個有傳球能力嘅中場，咪同佢今年講嘅陣容平衡完全唔make sense

賣肥當，你都比番個合理人選出黎先得嫁

依家都係itk入面tier2,3個啲係到講
睇埋再可信啲個啲點講先得

肥普=condom

人地又T Silva 又 Chilwell , 呢度連J都係無得J

Joe Hart

JJ 講左話今季只會食花生唔會爆料 佢話hercules 其實收風已經算準（不過主要係from 熱刺球會方既情報）
JJ 再加左話摩daddy 圈子完全冇風流出

所以我其實唔係幾信肥當會走
之前話寶係用黎解放lo同肥當
而家又話肥當走, 但又唔見有風吹創造性中場
仲要話到明下季多波踢多輪換, 玩殘班兵咩

解放winks

解放low算啦咁

摩daddy 小圈子咁口密
會唔會加強咗levy time 嘅威力
重演多次vdv 俾大家J

係 但hercules之前都9up同情緒太多
搞到連啲page都唔知信唔信佢up好

直情condom都不如 未用就棄

大聖回歸

大力就有你份

#thfc Contract expiry dates:

2021 Rose CCV
2022 Lloris Gazza Aurier Foyth Lamela Hart Austin Whiteman
2023 Alderweireld Son Sissoko Clarke Parrott White Eyoma
2024 Kane Dele, Winks, Sanchez Moura,Davies Skipp Dier
2025 Ndombele, Lo Celso, Sessegnon, Bergwijn Tanganga, Højbjerg

5知門將都2022年完

有d itk 成日都好易高潮
以前有個akaqyid 高潮到比sc 趕走左

打錯左，臭利亞係今年

臭 肥花 ccv 賣唔到就慘

平啲都照賣啦，橫掂都唔會出

買人未？

李生:買咗兩個喇，滿意啦？記得聽朝準時返工呀！

Coming week on Twitter:

Arsenal admin: Gabriel is a gunner

Chelsea admin: Chilwell is a blue

Liverpool admin: UCL winner Thiago has joined the reds

City admin: Koulibaily is a blue

@SpursOfficial admin: Look what Son did against a league 2 side.

車仔買好多人

人唔算特別多
但個個都好貴

有啲車1同鏝岩岩起個陣咁

Timo Werner - £47.5m
Hakim Ziyech - £33.6m
Thiago Silva - £0
Kai Havertz - £72m (+ add-ons)
Ben Chilwell £50m

TOTAL - £203m

成200m先得5個人

我哋15m就有2個

買5個人唔算多
買啲人都係貴嘅就真係癲

當試過0買人果陣就覺得5個係好多

如果開季都無右閘中鋒，daddy真係可以搵定工十二月轉

主席一定又驚左7龍珠咁先唔簽人

諗返轉頭一換七之前熱刺買人都ok疏爽，千幾萬買大撚賓特都爽快，可能真係中左次伏就矯枉過正到而家咁

屌宜家幾m都講價，成個乞衣咁

話時話，LILE嗰個總監 Campos (? 無咗聲氣？

柒完avb + 巴甸尼Levy就獨裁加劇化

屌那星

Poster for ‘All Or Nothing: Tottenham Hotspur’ two miles from Stamford Bridge asking: “ever wondered what your ex is up to?” 😂 #THFC

轉會傳聞都冇得J

好似靜曬咁

唔信daddy請佢做乜9

搵輸同普果時,睇得出係起球場期間嘅過渡人物

唔係信唔信問題
係利維係唔用巴甸尼就咩都自己去傾

佢把閪口邊有可能同到其他隊keep到好關係，仲要壓價壓到仆街
仲要佢自己又唔太識波

J 兒子goal of the season
4k多角度精華版

今日都幾癲

一條似樣嘅tweet都無

意粉個twitter真係好搞笑好純樸

轉會一下子靜哂？

完左啦喎清

七公。。。。
咁咸濕㗎

最後一日可能再開

？！？

新球季係咪都係唔俾人入去睇

仲有個洪七公公 係咪佢黎

要賣人都靜埋

近日，荷蘭出名教頭雲高爾（Louis van Gaal）在接受採訪時，談到了當初熱刺曾邀請他執教的事情，他表示列維（Daniel Levy）曾乘坐私人飛機到荷蘭拜訪他，但最終開出的報價太慢，他也因此而前往曼聯執教。

在接受《FourFourTwo》的採訪時，雲高爾這樣談道：「丹尼爾-列維乘坐私人飛機來到了荷蘭，他來到了我的家中，我們在那裡聊了幾個小時，他甚至在那天的晚些時候留在那裡看了熱刺對陣修咸頓的比賽（熱刺3-2獲勝）。」

「他問了我對於那場比賽的看法，所以，那也是一種測試。當晚上列維想要離開的時候，我注意到了我家外面有電視攝像機，一家荷蘭廣播公司聽說他在荷蘭，並猜測他是來找我的。我們都想保持秘密，我打電話給我的鄰居，問他是否可以將列維帶到他的車里。」

「他們照做了，列維躲在了車的後座，我打開前門，問那些記者們在做什麼。這非常有效，他們感到驚訝。作為一名教練，時機意味著一切！但是熱刺花了很長時間才提出報價，而此時曼聯已經聯繫了我，他們的行動要快得多。」

「我也很想去那裡，執教英格蘭‘Number one’的球會，就像我之前在荷蘭、西班牙和德國所做的那樣。如果列維早些時候開出具體的報價，我會和熱刺簽約。實際上熱刺是我小時候最喜歡的球會，因為我是吉米-基里夫斯的忠實球迷，我也告訴了列維這一點，但是他考慮得太久了。」

光頭佬咁嘅做野速度 唔怪得成日夠鍾先簽到人

錯有錯著

請daddy咪快囉
無縫接軌

我記得當年有記者直播去雲高爾屋企門口拍門問佢

當年有j過敢帥 點知去左獌 最後黎左個不知名肥仔

用敢帥結果應該都係牙傾上位

幾時先有右閘呀

gf

最已陣
Gf + foyth

當年今日

速度又唔係好快
身位又唔係好勁
頭鎚又唔係好頂得
但又入咁多波
好奇怪嘅一個球員

臭賣唔成

美欺加盟熱狗33賠，反而轟同妓40賠

Dele冇英格蘭踢了

ronaldo+messi

敢帥提拔有質素幻幻眼光好準

唔買城城啦

#thfc are hoping to sign Wolverhampton Wanderers right-back Matt Doherty this summer. | @AlasdairGold

竟然無份

今季咁廢

難啲買到

摩狗鍾意啲即食嘅

有可能嫁 狼隊買amn (阿叔)
doherty 都28，同埋唔知點解狼隊d fans 唔鐘意佢

買埋美欺同中堅可以收工

同寶寶一樣成日叫春走佬？？

美欺打唔打到右閘？

daddy咁大魅力

打右閘可以學兒子咁整多幾球金球

唔撚識用呢佢

當初叫春想走only，無話係熱

我已經打定輸數，不如諗下家陣個人腳點砌算啦

希望11月前炒廢連如

🗞[@AlasdairGold] | Tottenham Hotspur are keen on bringing Wolves right-back Matt Doherty to Spurs this summer.

🇵🇹 Spurs boss Jose Mourinho is a fan of Doherty, who can play not only as a right-back but also as a wing-back, right-sided midfielder and as a left-back.

#THFC #COYS

踢到咁多位

正呀

我屌列斯都30m買到個當打前鋒

唔覺有離隊意欲 轉會費又俾唔足

停晒手咁款

好屄

遲啲會多一個當打中堅

個當打中堅留隊會好啲

成個波台都係美斯 屌

正常啦

呢單嘢都算大新聞, 大家都想知佢去邊嘛

拜仁害死阿根廷人 肥普 美斯

英超嘅話99.9%係鏝

英超應該係得雙曼食得落姐

Tottenham have doubts over Max Aarons

咁睇黎城城機會唔大, 唔通真係Doherty?

即係睇唔起我地熱記啦我地組阿根廷邦

戴welcome
美斯welcome

獌領隊唔夠班，軌妓同樣

欺

但城城英人+後生 摩佬
佢會請願用呢個 呢個狼隊踢到好勁 但己經28

佢地會黎熱得一個理由 就係科

後生英人貴好多, 想光頭科水都幾難
摩都係慣左即食, 話哂出唔到成績又要比人串解約金獵人

係, 仲有LML

美斯喎, 洗撚教練咩, 佢咪教練囉

美斯：我的夢想就是跟科踢球

美斯：我是熱刺的最後一塊拼圖

免簽美斯主係時候出手了 美斯夠唔夠膽嚟熱證明自己

第一年贏歐霸,第二年贏歐聯

moura個comment好小學雞

2:26

主已經派人做嘢

會然洪7公黎

屌唔好影我

心口個AIA咁細既
係咪假野黎

Football Ollie
@FootballOllie
·
1h
Tottenham Hotspur chairman, Daniel Levy has contacted Messi’s entourage. Three clubs are reportedly in the race: Man City, PSG and #Spurs. It is believed that Levy has taken personal interest in the signing

主實在太好
上年比我地j 戴
今年又想我地j美欺

好可愛

是日笑話

Serge Aurier will not be joining AC Milan because #thfc are asking for too much money for the defender. | @PeppeDiSte

有可能買霉西咩

機會重細過香港獨立

Personal interest = 想同美斯呃下計傾

憑乜

高汁

主想R下簽名波衫啫

英文唔好 利維係咪想要簽名

Everton nearing deal to bring James Rodríguez to Goodison Park

愛記就快以20M搞掂James

我地光頭除左臭叫價太高嚇走左AC，
仲做左啲咩

搵美欺簽名

20M咁平

難得有機會買買星
轉會費平又嫌人廢人工貴
轉會費貴又嫌貴

到底係咪得免簽先符合光頭嘅想法

好似話因為James最後一年約

美斯會見佢先講

不過愛記年年都賣唔少人，年年都唔太掂

有安76教，應該點都有啲改善嘅

Sarr 免費+後生+中堅，但傳都無傳過

Sarr真係不解之迷，點解尼斯唔續佢之餘，又冇咩會話想簽佢呢（最快消息話係車仔簽佢）

成日買埋啲豪門棄將

肯買前鋒未

另外仲傳緊Suarez

Suarez好似話想為摩佬踢波

skm

如果簽到Suarez應該大家都收貨啦

比唔起人工

呢個AIA紅字真係當底衫著都嫌柒

簽到就天下無敵，主認該認真諗下

（講緊球會收益方面）

同傾撞位

後備前鋒，用個咁貴嘅後備前鋒，唔用啦

呢個真，雖然可能係免簽，但好似話人工起碼要400－500K Per Week

傾全職攻中，朗肥化完全體

可能到時4231同4312兩個陣輪住出呢

其實坦白講
我地係永世唔洗喺豪門度買人架
因為人工比唔起
專心J joshua king好過啦

agger,vdv嘅例子好難再出現

真！？

好似紅牛多蒙特咁都好啦

傳，冇人知係唔係真

咬人蘇返英超都係去利記啦

利升咗lv唔需要佢

印象中多蒙特d週薪都唔惹少? 個新仔17歲50/60k
呢個價係我地比主力嘅價 eg, winks 50k, locelso 70k, bdavies 60k
至於紅牛有得諗我都想架
之前傳sabitzer, 右閘klostermann都J都虛脫

想睇Daddy屌柒Aurier

咁都要場場出真係無人

紅牛買半制成品同未成名個啲都好疏爽，又快手嫁
Levy有得平買都瘋狂壓價，邊做到佢地咁

利維條仆街趕走Paul Mitchell

Dani Olmo

會唔會太流

唔會掛，我補返Source先

如果佢真係黎 咁係咪傾打後備

So9
Son Kane lm
Lo bo
Ssn 4 6 15
1

阿狗j緊messi去阿係咩事

見到15號打右閘都唔開胃

好過臭

😢 Harry Kane has revealed Mauricio Pochettino did not know his sacking was coming:

“No, I spoke to him last night. The chairman came in and said, ‘Can I talk?’ He said, ‘You are being sacked. You need to pack your things and you leave tonight.'”

[@primevideosport] #THFC #COYS

José Mourinho is filmed in the #AllOrNothingSpurs documentary saying "fuck off" before switching the TV off after a Sky Sports pundit predicts he is the wrong appointment as #thfc manager. [The Telegraph]

下季咁多比賽點都有得出嘅

Ryan Sessegnon, Oliver Skipp and Brandon Austin have all made the latest England #YoungLions squad. #thfc 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

咁撚mean

我地隊有15號㗎咩

although we believe no bid has been made.

完

諗下好喇，一陣好似上季嘅Dy咁就唔好啦

唔係真係打算唔簽右閘咁撚閪啊？

樓上咪又係j so9黎

不知愧恥

仲有費格遜唯一點名叫摩簽Alli
摩練波屌alli lazy 屌你因為愛你
eriksen agent臨尾嗰年潛水撚利維

"wants" 啫，肥普夠wants 大巴拿

改名做Wants FC 算啦

Tottenham - All or Nothing
ToT-Nothing at all

1999

[@CalcioNapoli24] | Tottenham Hotspur have now made a formal approach to S.S.C. Napoli this window for the potential transfer of Allan.

✍️ However the Italian club have now informed Spurs the midfielder is very close to signing for Everton.

Napoli midfielder Allan is joining Everton for a €4m/yr contract. West Ham and Spurs were told they’ve no chance of signing player. [Sport_Witness]

on9 levy依家先出價

愛記簽埋占士洛迪古斯

肥安愛將不意外
好似想杜哥利+allan 2個逗佢1個麻

反而係如果摩真係想簽allan，而咁樣簽唔到
就真係on99

Allan 我地啱駛？

Here we go

實岩洗嘅
係冇外援位買人啫

假 sor

🍥🍥🍥

粒日本魚蛋真係神來之筆

出返真新閒先
Matt Doherty is nearing a move to #thfc in a deal worth around £15M. Wolverhampton Wanderers are now looking for a replacement. | @TelegraphSport

有冇人夠老睇過上一個踢我熱既doherty
ginger pele

佢份糧咁 點可能

轟又簽左一單
睇到其他隊係咁補強真係... 唉

大鼻子

我諗要視乎臭走唔走到

你用任個一隊去比車都冇得比
車今年大殺四方

放心 轟仲有3單

sky 依家d 料慢人地半日以上

佢踢前鋒勁過踢中堅
但其實佢係中堅來

同埋狼買唔買到amn/華西隻閘 都係關鍵

當年睇過gardner 拍 doherty
你會覺得依家d 中堅唔係真係咁差

當年既黑色三連星係包埋King 架

華西隻閘都係 Mendes 搭路帶過去

岩啦屌 快啦 自己友

反利

king 唯一問題只有傷

Naybet帶起左佢，Naybet來之前King都係大炸彈來，所以要推上去踢防中，有d似而家Dier

睇嚟車今年要攞冠軍了

King 未開竅之前衰過宜家嘅科

但曼城準備有美欺

對mma熱即刻踢到佢返阿根廷退休

Kyle Walker-Peters 竟然值12M

15M都算抵啦, 希望成功, 唔好又變險簽

係, 就算免簽, 都比唔起佢份糧

順便帶埋呢個阿根廷人返阿根廷

又多一間報
feel 到似之前簽開衣b 牙個種momentum 了

#thfc are closing in on signing Wolves right-back Matt Doherty. [Independent]

勁？

Doherty 阿狗黎

咁用科正選喇

ssk都係阿狗

#thfc are getting close to agreeing a fee with #wwfc for Matt Doherty.

Wolves initially wanted £20m;

Spurs first offer of £12m before add-ons;

Both sides keen to reach an agreement, likely to settle £15m.

(@JackPittBrooke)

呢個都正 係就係老左啲

Welcomn Doherty

得3年無時間慢慢等

呢球J撚死

就算傳到幾近
都唔比大家爽快打J 可能又話下星期一體檢
過兩日先燈鵰

如果真係簽埋
今年啲轉會 好實而不華feel

以我認知係仲有一年

半年

一字排開

加埋wilson 就真係

重爭3個

點知係Deeney

原來10月5號先至deadline,重有排追

真係簽到doherty 既話 今年轉會真係好快手 而且買d 人完全同以前唔同
剩低個零月慢慢買一個前鋒就應該收工

no big name

15m doherty 抵到爆

最on9既 team building就係叫員工睇下公司幾美好

原來佢仲要計hg
18歲加盟狼隊，岩岩好fit哂

wiki已經update左杜靴迪current club係熱刺著2號‘波衫

11號仲係lml隊波廢一半

件衫真係幾靚
有啲想買同印parrott

最緊要係針對到個陣容黎補強

仆街，利維百屌成材

越傳越真

個人覺得下一步係買隊醫

我摩
今次真係好快手 終極迷摩

d傳中睇落似樣好多 但齋睇數據 臭竟然係好少少

好高大，仲有啲技術咁

似乎同臭打法唔同

試過外借去蘇格蘭 有機會好似bd咁歐洲賽唔計

Spurs aren't done

講到好似done deal左

球王片傳中靚無用...你估個個都係指揮家右閘咩
但係明顯佢內切同進攻意慾都比臭高
可能身高都有關係 佢頭鎚都有幾球

唔知防守點...

狼隊防守球員唔差得去邊嘅

摩狗教防守爛船都有三斤釘

又借啲意反𦡮爸

講到摩狗上年無教過臭咁

好學daddy

ff下

臭愚子不可教也

今年好似快手左 上年都冇咁快

Tottenham boss Mourinho: Hart arrival helps me sleep better

有專為世界波而生嘅Hart會瞓好左

話咗光頭佬迷摩

係咪幫佢揼骨

屌牠⋯⋯

還我普爸 還我大巴

二黎摩要親都係平野，光頭佬都識do

摩心諗, 跟官唔知官姓乜咩
嗱, 張list全部平野, 執貨啦撚樣

這名頂級領隊如今能講葡萄牙語、西班牙語、加泰羅尼亞語、英語、法語、意大利語。

唔怪得冇德國人

daddy韓文都學埋真係cls

啫係遲下應該教法甲啦

當年佢就係做翻譯先跟到波比笠臣

遲下學支那話教支超啦

真係簽先迷啦

宜家簽左2個咋，其中1個仲要係免簽